和理非係時候要同勇武抱住同樣心態！！

勇武每次上陣都係有被捕嘅準備
勇武唔係唔驚比人拉 而係佢地認為香港前途比自己更重要
大家睇下最和理非嘅甘地都係唔會害怕被捕
4月7日早上，甘地終於在海灘抓起第一把鹽，此後人民相繼仿效製鹽，拒絕為買鹽向殖民政府交稅。法律禁止人民自製食鹽，數以千計人士因而被捕，甘地及後亦身陷囹圄，但拘捕行動未收阻嚇效果。運動不斷發酵，到1930年底，終發展到約有6萬人被捕入獄。直到1931年1月，甘地終被釋放，並開始了與艾文勳爵的和平談判，商討停止不合作運動，同年4月英國殖民政府迫於輿論壓力，同意廢除《食鹽專營法》。
面對今時今日，對前線手足最好嘅支持，唔係買物資，唔捐錢，而係救人

所以面對而家白色恐怖，大家都係命運共同體，如果我地害怕被捕，我地成個香港只會沉淪

光復香港，時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔驚俾人告就全民咁唔好交稅唔交差餉！